有冇人比狗拉完之後再沒收電腦?

有無人之前放題期間被帶走
補色後再被上門收電腦？

好耐之前試過
搞左好撚耐先拎得返

有白卡就上去啦屌
有特權唔用

幫人問咋師兄

幫你推post啊屌你老母

你不可愛了

我而家就同你做忌